Router 推介 (有NAS)

請出手

600 尺 冇房 / 100M 寬頻
4 電腦 + 4手提電話
長著 NAS (QNAP sync data 以 平均每日 10G 以上計)
要同時行2.4 ( smart LED 要用)

(4 Lan Port 夠用)

標準答案
r7000/ ac68u

86u